(live) 燈柱倒下公信力玩完、黨鐵毀香港價值攬炒 - 26/08/19 「三不館」長版本

(live) 燈柱倒下公信力玩完、黨鐵毀香港價值攬炒 - 26/08/19 「三不館」長版本

13,158 watching now 20:25
21,739 watching now 20:47

講幫手推，連仔正集結做嘢。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

講幫手推，連仔正集結做嘢。

燈柱倒下公信力玩完、黨鐵毀香港價值攬炒 - 26/08/19 「三不館」長版本

13,158 watching now 20:25
21,739 watching now 20:47
32,390 watching now 21:15

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

燈柱倒下公信力玩完、黨鐵毀香港價值攬炒 - 26/08/19 「三不館」長版本

13,158 watching now 20:25
21,739 watching now 20:47
32,390 watching now 21:15
34,400 watching now 21:24